關於深水埗對峙，我想講幾句（入來檢討）

原來跑都可以咁好玩嫁

當時有冇話留嘅目的係咩

今日班手足係咪新手黎 好似好生疏咁

新戰略 唔撚好再滅彈喇 狗仔都係睇死一定會有滅火隊
前排又唔會走 狗仔一放彈就衝 一定每次都捉到人

防線可以拉定線／繩

即係d 跑過黎 tick 到就會仆街

最好拉多幾條

然後依家狗轉左戰術
放完彈就衝

對面放彈我哋就要放豆 放野係地下

鐵馬除左 打直放 其實仲可以 平放地下
d 狗唔望地下就會 tick 親

佢望地下就會比到時間大家走

地下一定要放陷阱

721元朗恐襲

係咪真係有女便衣喺前線拉住人 現場夠唔夠時間打柒便衣救左人先走

被捉既好似都係女仔？

係咪其實只係跑得唔夠快？

我見到有條女好似，係好似，我都唔肯定，扮跑得唔夠快，阻住前面d人跑。

原來今次玩私家車，仆街狗撚到。。

手足們要想對策了，快廣傳
新二哥上場之後戰真係變得醒目左

仲有就係
中間位置既手足去晒200米後拎定野

速狗一跑
前線就即刻跑後去到200米後防線
跟住手中拎左野既可以狂掉速狗

前線再上去打柒佢地

721

大家都係未打開個還拖既心理枷鎖

講真今日狗行動快，未好防就出tg. 冇人滅彈都係重點，比人沖散。

今日我覺得太密集係死證

其實跑過左十字路口佢地就唔敢追

push

睇到手足比人捉到好心痛
對家動作快左好多 之後要小心

我都覺得係事出突然
企係後邊聽到叫行疏啲 留啲空位但好快已經又tg又防暴
跑個陣係真係feel到亂 我自己跑都見到至少2支未用過既水所以我估係唔小心跌 好驚後面啲人會踩到冼親 辛苦手足了 不過我地可能要正視下啲狗由私家車落車捉人單野
哨兵睇到邊到有狗車 但提防唔到私家車 分唔到係物資車 平民 定係狗
同埋真係拜託大家 我明有幾驚 但真係唔好推
要跑都好 拉住前面背囊一齊走 有冇用呢你認為 定係會一獲熟
利申 跑左接近800m個陣 平時冇操開 又要頂住tg喊哂咁 真係扯蝦

宜個真 一路走但一路吹 真係中左伏 見到好多人係m記前面洗眼 唔知會唔會比cam影到樣